新設定好似容易左㩒錯負評

係咪我手指粗

係
唔小心負皮左樓主

呃負評